［舊書送贈/以書易書］愛書之人有福了

話說近日執房 清咗少少唔再睇嘅書出嚟
所以放上嚟睇下搵唔搵到有緣人
都唔介意大家交換書睇下 隨心啦

大部分都仲好新 有啲就好殘
點都好 有啲書我keep咗好多年 陪住我成長
希望搵到有心人接收佢地
唔講咁多 大家睇相啦

血腥懸疑類 ：

愛情小說類 :

英文類 ：

實用類 :

呢本私心推介

本地作家類 :

（其實我仲啲本地作家嘅書想轉贈 不過未清完書櫃 )

唔知點分類類 ：

呢兩本幾好睇 我睇咗幾次

超級殘舊類 :

最左嗰本我唔係借完書唔還 係中學嗰陣圖書館館長送俾我嘅 我都睇咗呢本幾次
不過殘到咁應該冇人想要

仲有啲神學類、唐詩三百首（個包裝超靚）、論語、孫子兵法、古文觀止等等都想轉贈
睇下大家對呢啲有冇興趣先再睇下放唔放上嚟

全部書免費 唯一心願係幫佢地搵到惜書之人
搵到同好 可以嘅話都想同大家交流下

今次放住少少先 下次再睇下有冇書想放

歡迎tg我 ：

自push

Just a girl standing in front of a boy
同
型男講座已經有人接收喇

幫推.近年都係睇電子書多

我都有半年左右冇睇書
電子書好方便 但係始終鐘意實體書嘅質感同氣味

仲有仲有

The ugly truth
超級記憶術 同 世界歷史未解之謎都有有心人mark咗喇

連登係咪冇人鐘意睇書架啊啊啊啊啊
自pushhhhhh

Fbi讀心術
戀如水
山楂樹之戀都俾人mark晒
再pushhh

再推推推推
反應幾好 幾位巴絲都好好人 好好傾
Update下邊到書mark咗：

型男講座
Just a girl standing in front of a boy
The ugly truth
超級記憶術
世界歷史未解之謎
戀如水
山楂樹之戀
FBI讀心術（兩本）

有幾本鄭梓靈、天航同林詠琛
不過呢啲未捨得轉贈
同啲巴絲傾過之後發現而家都仲有好多愛書惜書之人
所以我都想同各位同好開心share下
下面呢啲係可以交換 借出嚟一排嘅

大家有啲咩書想分享/對以上呢幾本有興趣
可以tg我 問我借/同我交換睇一排

Sorry for 1999

Push
我唔想單機啊啊啊啊

Pish

Push返你個push

Push你push我個push

仲有冇FBI這樣學套話？

Sor 盲左

Push 返你push我push你個push

我有啲類似嘅心理書 有冇興趣？
我都可以轉贈嘅

我有

再update
下面呢啲俾人借走咗或者mark咗喇
手快有手慢冇 ：

型男講座
Just a girl standing in front of a boy

The ugly truth
超級記憶術
世界歷史未解之謎

戀如水
山楂樹之戀

FBI讀心術（兩本）

幽默輕鬆溝通
樓下的房客
絕命上映

陰目偵信（兩本）

同埋人類大歷史俾人exchange 咗

再~push~

係咪mark咗幽默輕鬆嗰位巴打？

係呀hi

喂屌 我都有呀

你tg咗我未
我有幾本嘅 不過有啲係殘體 你再tg我先
今晚放工影俾你